請問手機朋友(會員#321614)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

蚑那變革者，開新account以為冇人知?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問蚑那變革者(會員#209487)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

以下post仲有蚑那變革者嘅其他相俾大家欣賞:
蚑那變革者#209487 叫人唔好post佢啲相呀?

915國旗行動好成功!

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

✋🏻😑🤚🏻